(求fact check)望到東涌有防暴去緊機場

朋友係東涌，見到有防暴去緊機場方向。求東涌手足幫手fact check。

我係p牌仔，check左如果流料由個post 沉就可以了

Push
你已甩牌

朋友 仲要人幫你fact check?

去囉，有遊客就有護身符
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

有狗係t1出面

蘋果live見到 已fc

到左機場啦

搭巴士出緊機場 見到好多架警車入緊T1

急！好多防暴車由東涌入緊機場！
一手料from 機管局朋友

咦，係bo，好驚防fake news，但一陣有事仲過意唔去

唔係親眼見，又得一個朋友來源，可以既話有多d東涌人幫手望會準d,廢事fake

小弟係貨運區翻工，啱啱五分鐘前見有四五架過緊客運大樓，仲有四架係國泰城門口standby，兄弟們小心，唔知會唔會有乜行動

推，多謝你

推

蘋果live都有了...damn，在場手足小心